Теоритичні питання:

1. В чому полягає відмінність localStorage і sessionStorage?
   localStorage підходе для зебрігання данних, які повинні зберігатись між сессіями браузера. Приклади: налаштування 
юзера, дані для оффлайн-пропозицій.
   sessionStorage ідходе для зебрігання тимчасових данних, які потрібні тільки на час поточної сессіі. Приклади: данні 
форми, стан тимчасової сессіі, тимчасові ідентифікатори.
2. Які аспекти безпеки слід враховувати при збереженні чутливої інформації, такої як паролі, за допомогою localStorage чи sessionStorage?
Загалом за допомогою localStorage чи  не рекомендується зберігати чутливу інформацію через відсутність шифрування, та інших
технологій охорони інформаціі, але за необхідності чутливу інфу краще зберігати в sessionStorage, бо така інформація зникне з
закінченням сессіі 
3. Що відбувається з даними, збереженими в sessionStorage, коли завершується сеанс браузера?
після закінчення сессіі дані збережені в sessionStorage автоматично видаляюсться